有冇巴打個女朋友好s？

好想有個超s既女友

唔得哦☺️